港鐵收工時間唔好壞車祈禱區

就六點

放心，未好過。